{
	"activity": {
		"category_added_question": "вопрос добавлен в категорию",
		"change_answer": "обновил ответ",
		"change_signature": "поменял подпись",
		"follow_category": "подписался на категорию",
		"follow_question": "подписался на вопрос",
		"follow_user": "подписался на пользователя",
		"question_renamed": "вопрос переименован",
		"question_updated_answer": "обновлен ответ",
		"renamed_question": "переименовал вопрос"
	},
	"answer_edit": {
		"description_of_changes": "Описание изменений",
		"page_title": "Править ответ",
		"title": "Редактирование ответа"
	},
	"answer_history": {
		"change_ID": "Правка",
		"description_of_changes": "Описание изменений",
		"no_description_of_changes": "Нет описания изменений",
		"page_title": "История изменений ответа"
	},
	"answeropedia": "Answeropedia",
	"btn": {
		"cancel": "Отмена",
		"close": "Закрыть",
		"follow": "Подписаться",
		"followed": "Подписан",
		"save": "Сохранить",
		"unfollow": "Отписаться"
	},
	"categories": {
		"add_categories": "Добавить категорию",
		"more_categories": "Больше тем",
		"new_categories": "Новые категории",
		"page_description": "Вопросы по категориям",
		"search_placeholder": "Поиск категорий",
		"title": "Категории"
	},
	"category": {
		"actions": {
			"discuss_a_category": "Обсудить категорию",
			"follow_lure": "Зарегистрируйтесь или войдите, и вы можете подписаться на эту категорию.",
			"rename_category": "Переименовать категорию",
			"report": "Пожаловаться"
		},
		"nav": {
			"followers": "Подписчики",
			"questions": "Вопросы",
			"related_categories": "Похожие категории"
		},
		"page_title": "Категория: ",
		"questions_with_category": "Вопросы в категории",
		"title": "Категория",
		"total_questions": "Вопросов"
	},
	"common_blocks": {
		"about_answeropedia": {
			"btn_action": "Присоединиться",
			"text": "Answeropedia — это как Википедия, только для вопросов и ответов. Пользователи могут задавать вопросы, отвечать на них и дополнять чужие ответы.",
			"title": "Что такое Answeropedia?"
		},
		"sign_up": {
			"btn_log_in": "Вход",
			"btn_sign_up": "Регистрация",
			"text": "Answeropedia — это основанный на вики-принципах сайт, где пользователи могут задавать вопросы, отвечать на них и дополнять чужие ответы.",
			"title": "Регистрация"
		}
	},
	"error_page": {
		"category_not_found": {
			"page_title": "Категория не найдена: ",
			"title": "Категория не найдена"
		},
		"internal_server_error": {
			"page_title": "Ошибка 500"
		},
		"question_not_found": {
			"btn_ask": "Задать этот вопрос",
			"btn_go_back": "Вернуться назад",
			"page_title": "Вопрос не найден",
			"title": "Вопрос не найден"
		}
	},
	"feed": {
		"answer_a_question": "Ответьте на вопрос",
		"ask_your_first_question": "Задайте первый вопрос",
		"find_your_first_friends": {
			"action": "Посмотреть пользователей",
			"msg": "Найдите и подпишитесь на три интересных вам пользователя. Вопросы, ответы и прочие активности этих пользователей будут появляться у вас в ленте новостей.",
			"title": "Найдите первых друзей"
		},
		"find_your_friends": "Найдите друзей",
		"follow_3_more_categories": "Подпишитесь на три категории",
		"follow_some_questions": {
			"action": "Посмотреть вопросы",
			"msg": "Подписываясь на интересные вопросы, вы сможете следить за их правками. Найдите и подпишитесь на три или более вопроса.",
			"title": "Следуйте за некоторыми вопросами"
		},
		"follow_your_first_question": "Подпишитесь на первый вопрос",
		"improve_your_feed": {
			"title": "Улучшите вашу ленту"
		},
		"set_real_name": {
			"action": "Задать реальное имя",
			"msg": "Реальное имя вызывает больше доверия, чем <strong>@username</strong>. Оно будет показываться рядом с вашими правками и в ТОПе авторов.",
			"title": "Задайте реальное имя"
		},
		"set_signature": {
			"action": "Задать подпись",
			"msg": "Подпись описывает ваши профессиональные навыки и знания. Она показываться рядом с правками ответов, которые вы делаете.",
			"title": "Придумайте подпись"
		},
		"subscribe_to_several_categories": {
			"action": "Посмотреть популярные категории",
			"msg": "Выберите и подпишитесь на три близких вам категории вопросов. После этого новые вопросы на эти темы будут появляться у вас в ленте новостей.",
			"title": "Подпишитесь на несколько категорий"
		},
		"visit_your_feed": "Посетите ленту",
		"write_the_first_answer": {
			"action": "Посмотреть вопросы в песочнице",
			"msg": "Посмотрите вопросы на которые еще никто не написал ответа и станьте первым автором.",
			"title": "Напишите первый ответ"
		}
	},
	"flow": {
		"action": {
			"user_rename_category": "Переименовал категорию",
			"user_rename_category_before": "Ранее:"
		},
		"new_categories": "Новые категории",
		"note": "Поток вопросов и ответов на Answeropedia.",
		"page_title": "Поток"
	},
	"footer": {
		"nav": {
			"about": "О сайте",
			"main_page": "Главная",
			"questions": "Вопросы",
			"rules": "Правила",
			"support": "Поддержка",
			"users": "Пользователи"
		},
		"note": {
			"code_licensed": "Код под лицензией <a class=\"text-dark\" href=\"https://github.com/answeropedia/answeropedia/blob/master/LICENSE\">MIT</a>, ответы <a class=\"text-dark\" href=\"https://github.com/answeropedia/dumps/blob/master/LICENSE\">CC BY SA 4.0</a>.",
			"designed_and_built": "Сайт разработан с ♥ командой <a class=\"text-dark\" href=\"https://github.com/orgs/answeropedia/people\">Ансверопедии</a>, при поддержке <a class=\"text-dark\" href=\"https://github.com/answeropedia/answeropedia/graphs/contributors\">контрибъюторов</a>."
		}
	},
	"main": {
		"how_it_works": {
			"step_1_msg": "Вы задаете вопрос на любую интересующую вас тему.",
			"step_2_msg": "Мы находим специалистов, которые могут написать компетентный ответ.",
			"step_3_msg": "Вы получаете один полный и исчерпывающий ответ.",
			"title": "Как это работает"
		},
		"item__top_question": {
			"downvote": "Плохой",
			"more": "Ещё",
			"read_more": "Читать далее",
			"updated_answer": "Обновил ответ",
			"upvote": "Хороший ответ"
		},
		"jumbotron": {
			"btn_get_started": "Давайте начнём!",
			"btn_learn_more": "Узнать больше",
			"header_1": "Компетентный и полный ответ",
			"header_2": "на любой ваш вопрос.",
			"text": "Answeropedia — это как Википедия, только для вопросов и ответов."
		},
		"sections": {
			"title": "Разделы"
		},
		"share_link": {
			"note": "Вы можете помочь проекту Answeropedia, просто поделившись со своими друзьями ссылкой на него.",
			"title": "Поделиться ссылкой"
		},
		"slogan": "Задайте вопрос и получите один исчерпывающий ответ",
		"top_content": {
			"title": "Избранные вопросы на Ансверопедии",
			"view_all": "Посмотреть все"
		}
	},
	"modal": {
		"ask": {
			"btn_ask": "Задать вопрос",
			"input_placeholder": "Какой у вас вопрос?",
			"note": "Задавайте вопросы в форме понятной реальным людям — отвечать будут они, а не поисковые роботы.",
			"title": "Новый вопрос"
		},
		"category_rename": {
			"btn_rename_category": "Переименовать категорию",
			"leave_redirect": "Оставить перенаправление",
			"note": "Перед тем как переименовывать категорию, пожалуйста ознакомьтесь с основными правилами переименования.",
			"title": "Переименование категории"
		},
		"login": {
			"btn_login": "Войти",
			"email": "Электронная почта",
			"password": "Пароль",
			"title": "Вход"
		},
		"question_rename": {
			"btn_action": "Переименовать ",
			"leave_redirect": "Оставить редирект",
			"note": "Перед тем как переименовывать какой-либо вопрос, пожалуйста ознакомьтесь с основными правилами переименования",
			"title": "Переименовать вопрос"
		},
		"signup": {
			"btn_signup": "Зарегистрироваться",
			"email": "Электронная почта",
			"note": "Регистрируясь на сайте, вы подтверждаете что ознакомленны с нашими правилами.",
			"password": "Пароль",
			"title": "Регистрация",
			"username": "Логин"
		}
	},
	"navbar": {
		"about_answeropedia": "О&nbsp;проекте",
		"btn_ask": "Задать вопрос",
		"categories": "Категории",
		"flow": "Свежие&nbsp;правки",
		"login": "Вход",
		"recent_changes": "Последние&nbsp;правки",
		"sandbox": "Песочница",
		"search_placeholder": "Поиск…",
		"signup": "Регистрация"
	},
	"navbar_subnav": {
		"feed": "Подписки",
		"how_it_works": "Как это работает",
		"popular_categories": "Категории",
		"questions": "Новые вопросы",
		"random_question": "Случайный вопрос",
		"recent_changes": "Свежие правки",
		"sandbox": "Песочница"
	},
	"other_languages": {
		"all_languages": "Все языки",
		"english": "Английский",
		"russian": "Русский",
		"title": "На других языках"
	},
	"page": "Страница",
	"page__404": {
		"btn_go_back": "Вернуться назад",
		"error_404": "Ошибка 404",
		"page_title": "Страница не найдена",
		"title": "Страница не найдена"
	},
	"page__user_not_found": {
		"btn_go_back": "Вернуться назад",
		"page_title": "Пользователь не найден",
		"title": "Пользователь не найден"
	},
	"question": {
		"actions": "Действия",
		"actions_top": {
			"discuss_a_question": "Обсудить вопрос",
			"edit_answer": "Править ответ",
			"history": "История",
			"rename_question": "Переименовать вопрос",
			"share__copy_link": "Копировать ссылку",
			"share__title": "Поделиться ссылкой"
		},
		"add_picture": "Добавить картинку",
		"answer_contributors": "Авторы ответа",
		"block__about_question": {
			"answer_updated": "Ответ обновлен",
			"title": "О вопросе"
		},
		"block__categories": {
			"categories_add": "Добавить категории",
			"categories_change": "Изменить категории",
			"login_to_add_categories": "Войти и добавить категории",
			"no_categories": "Вопрос пока не имеет категорий.",
			"title": "Категории вопроса"
		},
		"block__categories_top": {
			"more_btn": "ещё…"
		},
		"block__contributors": {
			"link__change_categories": "Изменить категории",
			"link__edit_answer": "Править ответ",
			"link__what_is_a_contribution": "Что такое вклад?",
			"msg": "Авторы ответа &mdash; это пользователи, которые написаkи первый или дополнили уже существующий ответ. Также учитываются и другие виды вклада в ответ."
		},
		"block__related_questions": {
			"title": "Похожие вопросы"
		},
		"block_info": {
			"title": "Информация о вопросе"
		},
		"btn__change_related_answers": "Изменить связанные вопросы",
		"categories": "Категории",
		"email_notification_msg": "Укажите адрес электронной почты и мы сообщим об ответе, как только он появится",
		"lure_be_first_contributor": {
			"btn_write": "Написать первый ответ",
			"message": "Еще никто не попытался написать ответ на этот вопрос. Будьте первым, если тема вопроса вам близка!",
			"title": "Станьте первым автором!"
		},
		"lure_edit_answer": {
			"action": "Регистрация",
			"msg": "Зарегистрируйтесь или войдите и вы сможете отредактировать или дополнить этот вопрос."
		},
		"lure_first_answer": {
			"msg": "Зарегистрируйтесь или войдите и вы сможете первым написать ответ на этот вопрос.",
			"signup": "Регистрация"
		},
		"lure_follow_question": {
			"msg": "Зарегистрируйтесь или войдите и вы сможете подписаться на этот вопрос.",
			"signup": "Регистраци"
		},
		"page_description": "Вики-ответ на вопрос: %question%",
		"redirected_from": "Перенаправлено с вопроса: ",
		"rename_question": "Переименовать вопрос",
		"report": "Пожаловаться",
		"search_in_ddg": "Поискать в DuckDuckGo",
		"share_link__description": "Вики-ответы на Ваши вопросы на answeropedia.org",
		"short_answer_title": "Короткий ответ",
		"subscription_title": "Подписка на вопрос",
		"thanks_for_the_feedback": "Спасибо за отзыв!",
		"top_contributors": "Топ авторов",
		"total_contributors": "Всего авторов",
		"update_picture": "Обновить картинку",
		"user_contribution": "Вклад пользователя",
		"your_email": "Ваш email"
	},
	"question_discussion": {
		"page_prefix": "Обсуждение ответа:"
	},
	"question_redirect": {
		"redirect_to": " — перенаправлено на:"
	},
	"question_update_categories": {
		"btn_update_categories": "Обновить категории",
		"page_title": "",
		"title": "Редактирование категорий"
	},
	"questions": {
		"btn_add_categories": "Добавить категории",
		"filters": {
			"newest": "Новые вопросы",
			"popular": "Популярные",
			"recently_updated": "Недавно обновленные",
			"title": "Фильтры"
		},
		"more_questions": "Больше вопросов",
		"new": "Новый",
		"newest_questions": "Новые вопросы",
		"statistics": {
			"in_sandbox": "В песочнице",
			"questions_with_answers": "Вопросов",
			"title": "Статистика"
		},
		"what_is_your_question": "Какой у вас вопрос"
	},
	"root": {
		"Questions and Answers": "Вопросы и ответы"
	},
	"sandbox": {
		"about_block": {
			"btn_action": "Присоединиться к сообществу",
			"msg_1": "Это место куда попадают новые, ещё не имеющие ответа вопросы.",
			"msg_2": "Как только у вопроса появляется исчерпывающий ответ и несколько категорий, он переносится в основной список.",
			"now_in_the_sandbox": "сейчас в песочнице",
			"title": "Что такое Песочница"
		},
		"all_questions": "Все вопросы",
		"btn_add_categories": "Добавить категории",
		"btn_write_first_answer": "Написать первый ответ",
		"questions_without_answers": "Вопросы без ответа",
		"title": "Песочница",
		"without_categories": "Без тем"
	},
	"search": {
		"answer_updated": "Ответ обновлен",
		"filters": {
			"categories": "Категории",
			"questions": "Вопросы",
			"users": "Пользователи"
		},
		"no_categories_found": "категорий не найдено",
		"no_category_found_for_query": "Не удалось найти категории по запросу «%query%»",
		"no_questions_found": "Вопросов не найдено",
		"no_questions_found_msg": "On request \"%query%\" could not find any questions",
		"no_users_found": {
			"msg": "По запросу «%query%» не удалось найти ни одного пользователя",
			"title": "Пользователей не найдено",
			"view_all_users": "Посмотреть всех пользователей"
		},
		"page_title": "Поиск",
		"view_all_categories": "Посмотреть все категории",
		"view_all_questions": "Посмотреть все вопросы"
	},
	"service_id": {
		"about_answeropedia": "16189",
		"how_to_edit": "16187"
	},
	"settings": {
		"avatar__btn_upload": "Загрузить аватар",
		"avatar__note": "Желательно использовать в качестве аватарки ваше реальное фото — это вызывает больше доверия у пользователей.",
		"avatar__title": "Аватар",
		"real_name_note": "Реальное имя вызывает больше доверия, чем @username. Оно будет показываться рядом с вашими правками и в ТОПе авторов.",
		"real_name_title": "Реальное имя",
		"save": "Сохранить",
		"signature_note": "Введите подпись, описывающую ваши профессиональные навыки и знания.",
		"signature_placeholder": "Например: Профессор психологии, предприниматель, начинающий поэт",
		"signature_title": "Подпись",
		"site_note": "Введите адрес вашего сайта или страницы в социальной сети.",
		"site_title": "Сайт",
		"title": "Настройки"
	},
	"test_key": {
		"subkey_as_array": {
			"foo": "bar"
		}
	},
	"user": {
		"alert__name": {
			"action": "Ввести имя",
			"msg": "Введите ваше реальное имя. Оно вызывает больше доверия и будет показываться рядом с вашими правками."
		},
		"alert__signature": {
			"action": "Ввести подпись",
			"msg": "Введите подпись, описывающую ваши профессиональные навыки и знания."
		},
		"actions": {
			"ask": "Задать вопрос",
			"follow_lure": "Зарегистрируйтесь или войдите, и вы можете подписаться на этого пользователя.",
			"report": "Пожаловаться"
		},
		"answers_on_answeropedia": "Вики-ответы на Answeropedia",
		"knows_about": "Знает о",
		"logout": "Выйти",
		"nav": {
			"followed": "Подписки",
			"followers": "Подписчики",
			"questions": "Вопросы",
			"revisions": "Правки"
		},
		"no_answers": {
			"msg": "Пользователь пока не написал ни одного ответа."
		},
		"no_description_of_changes": "Нет описания изменений",
		"revision": "Правка",
		"settings": "Настройки"
	},
	"users": {
		"Answeropedia is a wiki-based site where users can ask questions, respond to them and supplement other people’s answers.": "Answeropedia — это основанный на вики-принципах сайт, где пользователи могут задавать вопросы, отвечать на них и дополнять чужие ответы.",
		"new_users_msg": "Новые пользователи со всего мира",
		"search_placeholder": "Поиск авторов",
		"title": "Авторы ответов"
	}
}